有冇人知呢兩隻毛公仔兔兔叫咩名

Sor9ry lo. 兔仔太可愛，朕晚晚同佢地搞基

推到下年復活節

第二張圖中間個隻好似叫砂糖兔 不過係肥版